暗戀的那誰結婚了

雖然暗戀佢係十幾年前嘅事

硬係有種戚戚然嘅感覺

利申：中佬一個